想學兵法應用係工作上

有啲位要揹重飛
同埋有時要睇住啲
最緊要唔好比人陰到

利伸：返工好撚麻煩，你唔搞人，人地都搞鳩你